[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (371)

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

大師同我有俾你屌好多圖

完全無人此po已死

偷拍

old pic-‘a-

teatea

但好正，想要呢種身材
利申月巴

左邊大隻靚仔，右邊少少大隻，但下面好明顯

冇人，仲以為用圖可以釣上嚟

[/quote]

雖然我都有去嗰度

??

Id?

推....

推

唔推呢度

茶

線線

Push

早晨

pish

lm

你淫

不嬲

最鐘意玩呢個

畀條片你睇包你即軟

永遠都練唔到嘅股巨肌

唔要

個pat好靚

咁呀叔呢？

其實你係咪好憎我。。。。

bb我唔係咁嘅意思...

然後？

唔好嬲我啦

分啲畀我ok?

醉

聖誕來了

粉粉聖誕點過

冇人約嘅話同親戚過

又去？

真係好大洗
去邊？

茶茶扮馴鹿俾人騎

佢意思唔係話佢仔仔自己一個去咋咩

sor,我理解錯咗

咁好

我都覺

但真係say no會好柒

呢啲嘢我都係prefer私底下算
講真雖然得兩個人 但都要有勇氣 更何況一班唔識嘅人

Hi

hi

便便中

屌返你d屎入去

屌..沖咗 下次早啲講

去AF做gym

姦了我

有冇人覺得袁竣峰好得意

正式宣布
冬天已完熱到Hi Hi

Sex

打招呼po

....

⋯⋯⋯放過我喇⋯⋯⋯可唔可以呀⋯⋯⋯

Yup, 🙈🙈🙈

u happy la ....diu

真係只凍左兩日

嗰個post個樓主咁樣追擊佢唔知係咩心態

幫人公開出櫃

日本

可能表白不果

因愛成恨

yo

我都係啊

排隊

無限期推推推

買咗個閪唔知隔唔隔到頭髮呢

幾好

啱黑撚大哥

me

上次去廟街 占卜師用咗幾步就知道我幾時生日

喊左

我冇試過有一次準

都係俾人推出去

me[/quote]

上水了，屋企發生左事故
冇上來好耐

做咩呀

而家穩定左屋企情況

山下見

予以強烈譴責

著高踭鞋幾qq

好玩

點解你硬係鍾意埋啲

其實可以又臭又qq

我都未去過澳洲... 有咩好玩

原來全民造星oscar 門牙中間有條罅 好失望............

uber eat

示愛

算啦入唔入十強根本同佢入唔入mirror 或者新組合 冇關係

我依家鍾意jeremy 因為佢好似禮貌貓

Hihi

媽

[member]十強最鍾意Hugo，好有character[member]

茫茫圍城的顛簸 層層燎原的星火 重燃原來消失的感覺

好想寫聖誕卡比人

寫 自己印埋最好

參加和你寫，寫比手足啦

我收到一張

好耐冇收過

Ok
今晚爬水渠上嚟

透明嘅波波

變透明人魔 做乜都可以

細個成日諗可以隱形+時間停止
喺街見到靚仔就

攰 餓

唔洗多謝

招下新人
定要唔要改改名轉運

Winnie the pool

我都想可以瞓成日

小心俾人非禮

做咩

一冬天就少咗人gym

我嗰邊冇少人過

你幾點去？七點？

邊度

志尊淳 ho qq

唔係呀
中午時段

我另外一間都越嚟越多人

誰又騎著那鹿車飛過

熱到想開冷氣唔是講笑

有蠔殻

破傷風之戀

微MK mix 微妖氣

成廿六度

點解我覺得好陰陰凍

昨天開返冷氣

我office 焗到痴線

著咗咩衫

唔着衫短褲就可以 又未至於要開冷氣

夜晚唔知點解瞓瞓下好熱
跟住即刻開咗冷氣了

已經短袖出街了

我諗起中學 我係開凍冷氣派
啲女係熱派
我出去扭低佢
班女又出去扭返高佢
我覺得好撚熱 之後又扭凍佢
班女就會「邊個較到咁凍呀 好撚凍呀」然後又扭高佢
無限loop
勝負欲強嘅我當然唔會收手 扭到佢收皮
最後可以好涼咁過一日

⋯⋯但我唔夠人玩人地高級

最撚憎
利申：最強怨婦

我中學有條規矩好on9,全班要少過10個人著冷衫，夏天先比開冷氣

中學係不嬲on9
但上到高中就冇人會理

初中冷氣個掣會上鎖𠻹勁on9

短袖衫短褲
都有少少熱

我係office最弱

核彈都唔割呀

bye

唔俾

平時我用開26度... 喺公司我會除鞋除襪 冇咁熱

大隻左，想俾佢托起屌

⋯⋯⋯⋯⋯唔好除鞋得唔得⋯⋯⋯⋯

著拖鞋㗎我

🤮🤮🤮嘔左先

有味

一陣味

冇味㗎屌

驚豬

夏日熱辣辣吃西瓜消暑解渴

裸哂

用佢啲precum搽落去玩

香港邊度有天體沙灘？

請支持開冷氣

只要你有心邊度都可以

腳仔：

開啦開啦

屋企咪可以天體

點解嘅

有時公司廁所冇人 我屙屎唔鎖門 打開門屙....

全祼屙屎？

啲相幾多年前.....

你唔係？

可唔可以搵塊好啲嘅鏡自拍

生到個嘴好木…

俾我聞左先

唔係

痴線................................

好污糟

肯撚定臭腥

目測41至42

我肥仔波都無咁大

等睇圖

做咩wo

...

想同大南街撐枱腳⋯⋯⋯

@ 193

193

想同佢一齊食殺你呀甲由pizza

阿花副body需要5，6年練成

多fd

禾矛想食個殺你呀都無

有營養

豐富蛋白質

你又食？

寶寶餓了⋯⋯

收工之前睇咗半個鐘衝鋒21好開心

醉翁？

ok 照殺

醉曖林奠♪？

醉曖姐姐><

個post係自由討論區，唔係自由瘋狂互Hi區，
有咩私怨唔該私下傾，冇人想知你地七國咁亂六國大封相，
好地地係要隨街講比人食花生，你唔悶我都沉

？

波波

衝鋒21好睇

蛭魔我老公

3年

懶

請愛護公物

零妖氣鄰家男孩台仔

同意，個圈就係咁

腳

好正啊大波我都要

要幾大？

花姐人地德高望重，點會睇得起pat

有厚度，夠渣手

即係好多兵？

分家嘅原因

努力練先

我整開gay姐個樣

即係我個隻

劉明等睇圖

諗起都漏鳩水

媽媽人老珠黃鳩頭乾澀，點夠你地後生黎

「總不能在長洲找到歐洲的風景」

Declan好似🐵

jed

入洞

比我坐到笑

Gay佬搖籃St Joseph no.1

咁我又認同呢樣

-.-

呢個真 晏就做得嗰3-4個人

成日要爭機爭櫈

腳腳好密做占

趁而家凍就做啦 無乜人

除咗打風

明明

聽講隔離想搞哩個

做少日個心都囉囉攣
旅行都會想做

好小圈子

你做咩擺我出嚟

而家做少日就覺得縮咗水
唔敢面對世界了

對唔治 唔巧放禾上黎

我見你成日上鏗鏘集

本po曾幾何時唔係都有個k聚咩

講咩～

狐狸精事件？
定我同粉 貓 gay姐 底線 嗰次？

笑4
btw好耐冇同失傾計

-.- 你唔好亂講嘢

彌敦道事件

掛住你

pm me

係咪啲美好回憶番曬黎

想幫個po招新人
有咩要注意

唔好再搞群k

開新po 唔好再有舊人

唔好俾粉粉入po

要唔要擺樣po tg?

要

有第二次係咪有仔嘅一臺 無仔嘅一臺

Bb聽我解釋先

醉咗就麻煩瞓先

Sir 你點知的

.
同新歡打緊機

啱啱屌到一半佢嘔
話藍妹好哽喎

。。。。

佢有我屋企鎖匙

點解我無

藍妹好苦
都係icy 清新似我

9up
要吾要 配條比你

好

我今日條後備比friend攞左去配
我屋企=大眾遊樂場+公廁

唔好話比sis聽

請放下手裡那鎖匙
好～～～嘛？

唉佢真係呢

。？

想改名做斯洛斯博士了

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (372)